是早 隔籬床食麵好香

你條臭閪琴晚叫個臭閪fd上嚟嘈到死
我一陣唔搶走你碗麵嚟食我就唔姓施

你要食糊仔

我早午食粥先
今晚會叫魚蛋河上嚟食

再嘈 我打邊爐添呀

男朋友外賣仔

食軟飯食到有牌

我投訴你架

施姐早

要靚女護士口喂

期待，好想食

細聲啦

早晨

擒 你要食 congee

蛋白質

根據我觀察多年
仁安啲年輕護士全部都人靚聲甜
負責我嗰個姑娘又cool又靚又叻
仲好關心我

想食豬雜congee

我冇得再食蝦

多謝你指教她呢

照鏡咪見到豬雜囉

屌你老母

做咩入左院
食得多蝦

食了congee 未
congee從來不易 豬腰再吃豬肚絲

收到風做扎胃手術

原來施姐真係姓施
以前有個同學成日蝦鳩我

碗麵俾我食晒

腸炎

我都係俾人恰嗰個囉

無事ma????

咁好唱口

無啦啦做咩咁?

叫多碗俾我啦

你唔係
你成日蝦鳩我

腸炎腸抽筋

細菌感染

禾細個冇蝦過人呀

改成
豬西愛吃豬肚絲
🤭🤭🤭🤭🤭

你食屎

麵麵麵麵麵麵麵麵麵 請你食麵
粗麵 幼麵 撈麵 拉麵定係手打麵？

可能食太多唔熟的菜?

可能啦

食麵好比生命的幻變 甜酸苦辣味覺的考驗
食麵好比友情的喻意 手拖著手你我一起互勉
Forever Forever We Support You Forever

煮熟佢食
腸炎一定瘦了

我可以咬碎咖喱牛腩畀你食

想食五香牛雜麵加辣油

幫你食晒佢

希望減3公斤

叫你隻貓公咬碎俾我啦

屌唔好啦

水腫黎 食番就重番

咁豐對胃唔好

弘都好好人

弘b家貓可愛
會唔會周街噴屎噴尿

想非禮佢

我而家就真係水腫啦

啱啱叫咗午餐肉通粉
咬碎晒先吞

佢好淫架

唔准笑

仁安聽講d野食好正
利申浸會好難食

蘭亭閣啲牛扒...

哭咗又要返去覆診

笑到肚痛

冇咗堂食，如果想食嘅話就上嚟揾我
我幫你嗌定先
反正有得claim

尊重下我其實好靚的

應該係嫁得出的擒

好慘，飯就飯，係要加個爛字，見到都唔開胃

返浸會呀 哭！

追佢喇，仲等乜

施主，放下屠刀

小心d 呀cc

我女仔嚟

知道曦b

我係唔會食爛飯架

係有細菌

咪就係

以為你食完水耕奇亞籽

百合有咩問題，女女至係真愛

poor bb

慘我以為你去仁安添

唔敢食自己種嘅嘢

我勁跩，食緊午餐肉通粉

搞到我都餓了。。。

快啲食

軟餐就食軟飯啦

點淫

RIP

cc保重

快啲好返

擒保重

多人到喊

把聲勁溫柔

私家啲護士真係

is軟餐

佢成日喺街勾引男人

thanks

曼曼thx

我會架啦

牙褲我愛你

我都覺浸會勁多人

想G多D

盲腸炎？
醫院野真係好撚難食，一定要叫人買嘢食探病

勾我，話想同我共赴巫山

普通腸炎canteen真係幾麻麻
佢哋另一間cafe啲牛扒就真係好食啦
出院前叫一份先

入嚟住兩晚就知

嗌個燉湯飲下

同你瞓同一張床得唔得

洗唔洗做手術
好慘

好似差咁啲野

唔使做手術

醫生琴晚一入到嚟，就勁大聲恭喜我
我嚇一嚇，唔撚係呀，我咁嘅款做人老母？
原來係恭喜我唔使做手術

Ok，我鼻鼾聲好大，ok？

個姑娘係做緊嘢，唔係玩手機
正面勁清秀，可惜我手機一影就低咗一級咁
佢對我好温柔架
不過我都有唔該前唔該後

磨牙

好想屌

咁都好 要做既話好似要飲柯屎藥

施姐身型肥大 一個人霸晒張床 訓兩個

屌你